{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052529",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "휘쿠버 안산본점"
    },
    "text": "「バンクーバー」は京畿道安山市常緑区城内1ギル181階で営業しているカフェです。 ここでは、さまざまな高級な手作りデザート、コーヒー、ジュースを販売しています。 特に、バンクーバーは専門ブレンド業者と協業して特色のあるクオリティの豆を使用し、ボディ感と香ばしさ、花の香り、酸味を持つスペシャルティーコーヒー豆を使用します。 すべての飲み物とデザートは毎日少量で用意して管理されており、これにより老若男女誰でも楽しめます。 インテリアはホワイトウッドを使用し、都心と調和しながらヒーリングできる空間として造成されています。 場所には飲食物の持ち込みが禁止されており、裏側にある共用駐車場をご利用いただけます。 アクセスが便利な位置にあるこのカフェは、メニューとしてバニラビーンズクッキー、バニラビーンズサンドフィナンシェ、3段黄チーズクランブルバー、ホワイトバニラビーンズバターバー、ヨークシャープリン、ヘーゼルナッツフィナンシェなど、様々なデザートとともにアメリカーノ、カフェラテ、バニラビーンラテ、ブルーベリールイボス、レモネードなど様々なドリンクをご提供しております。 位置は漢陽大学エリカの入り口にあり、ナビゲーションで「バンクーバー」を検索すると簡単に訪れることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "バンクーバーはどこにありますか？",
            "answer": "バンクーバーは京畿道安山市常緑区城内1ギル181階にあります。"
        },
        {
            "question": "バンクーバーでは何が販売されていますか？",
            "answer": "バンクーバーではさまざまな高級な手作りデザート、コーヒー、ジュースが販売されています。"
        },
        {
            "question": "バンクーバーではどんな種類のコーヒー豆が使用されていますか？",
            "answer": "バンクーバーでは専門ブレンド業者と協業して特色のあるクオリティの豆を使用し、スペシャルティーコーヒー豆が使用されています。"
        },
        {
            "question": "バンクーバーのインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "バンクーバーのインテリアはホワイトウッドを使用し、ヒーリングできる空間として造成されています。"
        },
        {
            "question": "バンクーバーのメニューにはどんなデザートがありますか？",
            "answer": "バンクーバーのメニューにはバニラビーンズクッキー、バニラビーンズサンドフィナンシェ、3段黄チーズクランブルバー、ホワイトバニラビーンズバターバー、ヨークシャープリン、ヘーゼルナッツフィナンシェなどがあります。"
        },
        {
            "question": "バンクーバーへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "バンクーバーへのアクセスは漢陽大学エリカの入り口に位置しており、ナビゲーションで検索すると簡単に訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "バンクーバーでは飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "バンクーバーでは飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バンクーバーには駐車場はありますか？",
            "answer": "バンクーバーの裏側にある共用駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バンクーバーではどんなドリンクが提供されていますか？",
            "answer": "バンクーバーではアメリカーノ、カフェラテ、バニラビーンラテ、ブルーベリールイボス、レモネードなど様々なドリンクが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バンクーバーでは誰でも楽しめるように工夫されていますか？",
            "answer": "バンクーバーではすべての飲み物とデザートが毎日少量で用意されて管理されており、老若男女誰でも楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 553
    }
}